Iphone X 發熱問題

部iphone X買左一星期左右，發現部機發熱情況真係幾嚴重，剩係上連登，都feel到背面開始有熱力，上youtube睇段片成部都熱哂，係我問題定大家都係咁？

有冇師兄有同樣情況？

開心使用

無
舊電仲用極都有

啱啱出嗰陣有 update到唔知邊個patch就無事

天氣熱，屋企電腦都係咁啦

無呢個情況

無出現呢個情況

之前部8plus有 用撚到燥 轉左X冇事